Billie唔搞演唱會了

可以退錢了
買咗黃牛果啲就慘

大家退咗飛未

I'm the bad guy duh

第一輪已經退咗因為到時唔喺香港
諗住直接喺當地撲飛睇
點知場演唱會都係摺咗